Smartone 家居寬頻, 有冇nokia router

唔想用華為router

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！